想問咁樣係咪犯賤

我想問 d女仔主動溝自己 會覺得好反感
反而 對不理不睬個d女仔 反而心動
有無人同我一樣？